淋病話唔準戴口罩

佢話口罩緊張,為左減少使用
唔係病人
唔係醫護
唔去多人地方
就唔準用口罩

仲話希望傳媒跟佢地標準做

公務員
搵你地祭旗

佢係咪白痴?

佢都戇撚鳩嘅

唔戴去醫院行個圈啦777

咁撚癲

佢想攬炒

佢根本想社區感染

全港唔好返工留晒係屋企咪唔洗用囉

停工咪唔撚洗戴囉

佢人渣嚟,想全港D人死

點為之多人？三人已上算非法集會

幫支共rest virus

林鄭想自己被感染，然後做超級傳染者，攬炒全香港

查實佢係咪得返幾個月命

佢真係弱閪智
香港一走出屋企門口就係好多人
你叫人去郊野公園住啦不如

叫林鄭除返個口罩先好講野

政府官員戴嘅係CSI口罩 根本唔存在口罩採購問題 人哋叫你公開呼籲市民戴口罩 你就公開叫人唔洗戴口罩 係咪鬥氣？

根本想加快社區爆發
然後醫護就會乖乖復工

條癲婆完全反社會人格

有講法係

係就好,誠心祝佢快D死

咁你大大聲叫所有黑警咪撚戴囉
咁我就考慮吓你嘅標準

佢同堆垃圾高官都無戴啊

睇黎話佢生癌係真料

咪撚比我見到班黑警帶口罩

本身唔信
而家開始信

返工搭車，已經係好多人嘅地方，
你又唔宣布全港停工，又叫人唔好搶口罩，好矛盾..

佢有咁多 G4 幫佢隔，怕乜

琴日已經見一隊起碼有兩個唔戴

真係不知民間疾苦，唔返工邊有糧出交稅養班食失米

花式自殺
邊個阻佢

宣布停市停工先

其實佢係咪已經痴左線?

好危險, 我就唔夠膽返工喇

呢個政府真係痴撚線，淨係戴口罩呢樣已經轉咗三四次，之前又話社交場合點樣點樣。。

醫生學者 都叫戴，作為政府高官反而出嚟做個相反嘅示範，講相反說話，咁樣帶錯誤訊息畀市民

現場咪好多人囉，咁都唔洗帶？
定係佢目中無人，得佢一個所以唔帶吖

佢真係想攬炒

越嚟越似條777明知自己死硬，然後反社會心態，想全港人一齊陪葬如果唔係好難想像明知而家社區大爆發，竟然會話禁戴口罩

藍絲一定要信政府

佢癡左線呀.jpg

係

好明顯係成個政府都唔夠口罩畀公務員，又唔可以繼續停工，咪出口術囉

冇Gear的公務員

真係你老味, 早幾日又話充足, 而家又緊張

屌佢係咪痴撚咗線

啱呀，叫埋你嗰3萬隻狗跟呀

叫黑警咪戴口罩先

支共 控制就一定

但帶唔帶口罩呢d
條八婆
唔服輸既心態 真係好撚堅持

邊個戴邊個就曱甴

含撚啦777

得我一個人我都覺得好多
兩個直頭覺得抖唔到氣

on9 無極限

冇事都變有事

根據佢一貫作風，冇病佢唔會咁答
睇嚟 佢未必係呢種病 不過都有呢一種

佢叫啲市民去死？

邊個黑警戴口罩
就大聲當街播777條片
屌鳩佢地，要佢地即刻除罩

支持!! 藍絲記得唔好去搶口罩啦

佢咪叫你罷工

黑警記住要跟

你為甚麼連吸仇恨都做不好

橫掂都係要死，緊係花式屈身奶住共咁死

都話中共知 貿易戰再打落去 香港必失

同埋香港人注定唔會做順民 所以索性害死香港算數 佢先係真欖炒

你睇下澳門做左順民 個反應差幾遠

香港人自保啦 唔好相信同依賴政府

捱得過呢關 就係真正光復香港 時代革命

大家都頂住呀

叫佢2個仔番黎示範

2個仆街廢柴閪支廢青

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

無口罩？ 記者們你地d 豬咀同眼罩開始用喇

邊個藍絲戴 屌9佢反中亂港暴徒

哇 宜家直頭連智商都無埋

onL9

死人了，仲唔戴罩

有無片睇番

戴左都要除啊
同埋唔係食少D,係叫你唔準食

淋奠好波
全民播毒
立即嚴厲執行反蒙面法!!!!!!!!!!!

佢可以做既野有好多架
政府咁講採購口罩失敗唔夠口罩 會做成市民恐慌
1.配給 有身分證先可以買
2.政府同商界合作 包起人生產線
3.半停市 減少市民外出
醫院緊急機制一出 back office都帶哂口罩
用protective equipment 數量用多左一個double
4.咪再輸出口罩呀 DLLM

有冇source

Cls

mad queen

11:20開始

你up乜尻 食同病都可以一齊講 病會傅染
你唔戴 會大規模傳染 你撚知邊個有病？

郊野公園都好多人下

叫啲藍屍唔好戴啦

港共啲廢紫官依然聲都唔敢出...

考第一

Share出去比信政府既藍絲睇

小氣到

佢出門口都係坐車，八達通都唔識用，點會知

如果我一路都喺屋企既咁我都唔會戴既

全香港都唔準戴 得黑警繼續戴

我都聽到
香港人你死你事，最緊要爺爺開心

嗰頭話唔用口罩
呢頭就話死咗lu

然後即刻死咗個人

on 撚799

陪同出席記者會嘅官員戴左都要即時除

呢頭叫人唔好帶口罩，嗰頭就有個患者死亡
條柒婆快啲落地獄永不超生啦！

潛伏期可以冇病癥
唔係只有咳先會傳播到
淨係普通咁講野都可以做到飛沫傳播

個病係冇病徵都可以傳比人

郊野公園都好多人

搭車點樣唔多人

如果要返工搭地鐵巴士，一日已經2個

糧食緊張,為左減少使用
無特別需要, 唔准食野

林鄭你下次係咪咁講?

ok ，唔帶口罩，咁我帶豬咀

智力低叫人醒少少

重幫林鄭做野?佢當你condom炸

痴撚線
呢個時勢仲叫人慳住洗唔撚戴口罩
我諗得香港呢個地方先會有d咁反智嘅特首講得出
佢知唔撚知幾多人一日用得一個
甚至幾日用一個 出街都堅持要用
佢仲講得出無乜事唔好戴

屌佢老尾 鬼唔望行會有人瀨嘢
成班人唔戴口罩開會
777上去集體感染

小朋友發脾氣就係呢啲

林病嘅醫療報告一出
震驚全世界醫學專家
醫學史上首單心癌確診！

病徵：每日淨係不停諗計點樣屠殺幾百萬人

立緊急法唔準戴囉屌你

真．攬炒

而家只係呼籲過私人企業
未有有效相關政策叫停工、停市
就叫少戴口罩係錯誤

希望藍絲聽777講

條女癲撚左

生癌生上腦

條友真係唔識架喎 咩叫預防勝於治療
真係痴線

佢：我身體健康良好
我即刻話：但你精神有問題

驚佢地係帶菌者，周街街惹埋人

痴左線

唔準戴？
你都onL9！

唔明
d人就算唔使用都唔會捐比醫院架啦
戴口罩係為左防疫唔想中招
777就話要中左招先可以戴
本末倒置

點解唔係多人就唔比戴
一個地方就算得好少人
只要有一個係患者都有機會傳染到囉

佢都癡線

呢頭講完果頭死撚左個

係咪叫人唔好返工，
既然係咁封關先

將兩件完全唔同嘅事拉埋一齊講，饑荒係咪會人傳人啊？
醒少少ok？

香港人上一世究竟有幾個仆街
先有哩件極品做特首

佢係想堆市民唔好同政府搶口罩供應

識玩 中出先帶返個套

為左力保蒙面法，唔理公務員生死

咁好笑？佢真係病咗啦

你用下個腦就真
口罩短缺最大原因根本係政府不作為 大量口罩存貨神秘失蹤 csi口罩又無交代過去咗邊
依家講一堆歪理叫人戴少啲口罩 供不應求 唔好浪費就算
又真係有人信仲幫佢護航 都唔知你係五毛定弱智

弱智就唔好上咁多網

香港落街有咩地方係唔多人

呢條友都癲既屌

佢咁講可能鋪緊路
知道黎緊完全唔夠口罩

公務員都唔夠罩，俾個藉口唔再供應

再下一步會唔會充公口罩學大陸？

唔戴罩入去探病人啦

冇口罩咪唔番囉
又唔係未罷過

叫popo開工咪鬼戴啦，一次浪費成幾百個口罩

佢真係痴撚左線

咁世界要有呢啲人先可以平衡返

真攬炒之母
人口 經濟 失業率 樓價 齊齊收皮

林鄭條八婆拍拍籮柚走(英國公民)

我發覺個天其實都好唔妥林奠, 次次廢UP完就即刻有突發野
今日話唔帶口罩, 轉頭就死一件
上次話封關唔公平, 新加坡轉頭就封關

立緊急法吧！柒頭

記者會果係搵人係咁咳

傻傻地

CSI口罩去晒邊呢????

正等於有左先戴condom 避孕

人民支持的我就反對

嘩你唔好話

佢真係short起上黎立緊急法。除非獲政府授權否則不得戴口罩防疫架

無問題
反正你死先過我就無問題
記得唔準戴口罩出街
戴咗死全家呀你

係食咗要嘔返出嚟

喇 叫人唔好恐慌唔好搶罩唔好亂戴係岩既
不過首先要營造個安全環境比人先囉
如果封關+休市14日後佢出黎咁做就好正路
但今時今日 身邊分分鐘都係隱形生化武器人，摸到既門 扶手都有毒既時候，你叫人冇防範出街？
冇撚野呀？

個腦有病. 個心理有病都唔洗戴

3個都非法集結啦
點為之多人

痴線

仲話帶左都要除

最好你地全部含家產唔好戴啦

叫佢唔好戴口罩去隔離病房探下班醫生護士
冇s/s唔洗戴嘛

以佢嘅思維：嗰個口罩係可以留返比有需要嘅人

講得好呀777
撐政府千祈咪戴

39歲黃埔男人啱啱死咗
佢自己唔好帶好啦

現武漢肺炎首宗死亡 黃埔39歲男患者不治

不過林鄭應該會話佢係因為罷工跟住失救死

定話有人做左手腳

最好啲官中招死撚哂

唔准

讓領導先走

吊你老母on9死未呀淋病

柒婆 早死早着啦

睬佢都傻

啋佢都有味

清蒸啦，連人最好，消埋毒

好打得

要效忠特首，邊個公務員戴口罩就係反政府
包括警隊

佢真係好痴線

係咪忽架

應該開始真係有精神病

政治政確最重要

麻煩公務員幫手罷工。

人多即係點？多個兩個人？

叫POPO唔好戴口罩先

叫藍絲信政府
唔好同未見過大場面嘅廢青搶口罩

睇吓葉瘤戴唔戴先

個口罩又唔係你派俾我
點解唔用得？

做雞先好用套,戀人扑野就唔使啦

希望 班狗官有個中招，跟住全部高層冚家剷

全香港個個好似你咁有專車出入

我好支持黑警follow

佢堅想攬炒

話唔準戴口罩？戴咗又點？
又禁蒙面法？根本想全香港人死
正臭西

你真係弱智架喎
戴唔戴口罩係個人選擇，基本人權，關佢撚事，要林鄭批准？你北韓定大陸落嚟？

幾時對住啲狗和你咳？

佢地又唔係醫護
又冇接觸患者
點解浪費咁珍貴的防護裝備？

仲話留返口罩比醫護
on9 CSI 口罩都唔知有無level 1
叫記者問下佢 bfe pfe有幾多
WHO話要level 2 以上
你7婆又識唔識分

支持特衰政府三司十四局長及所有警隊員工
唔准戴口罩

留返俾醫護用

「唔准戴，戴咗都要除返落嚟」
呢句野真係要睇返片先信
竟然咁都講得出
帶菌者一定知自己帶緊菌架？
屋企算唔算人口密集？但確診個案傳染咗俾屋企人喎
個罩除返落嚟之後點算？dump 咗佢咪浪費晒？留返下次符合戴嘅標準先拎返出嚟戴？

佢思想異於常人

佢試下問傳染病學d專家
睇下有冇人認同佢

咪有片囉

好似係有心想激起全方位民憤咁

支那狗一定會聽佢話，藍屍廢老又會死多左

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

武漢和協？

唔戴罩去隔離病房行一行啦
果度應該唔算多人啦

關口呢？

真焦土之母

立防矇面法啦屌

公務員反佢枱未

佢唔戴罩叫佢落醫院慰問受感染病人

佢真係痴撚線

Wtf?

我支持香港政府
可以除你口罩了

記者會咁撚多人都唔戴

唔睇現場直播 以為fake news

佢做野幾時會考慮有冇人認同

專家：一定要戴口罩
林奠：唔可行
專家：屌 (離場)
林奠：同專家開完會，目前可行嘅方案係唔戴口罩

佢成日用抗疫多過用防疫，因為佢做嘅嘢根本唔係預防，而係等多啲個案出現再去抵抗

開始失心瘋